有冇人同我一樣仲未收到4000sms

3月中交

我

2月1同3月25交都重未有

2月20交
冇

未收到

2月尾交表，今日啱啱收到sms

我同屋企人都係二月一號一齊交
佢地之前一早收晒sms
我就尋日先啱啱收到

依家應該清緊啲倉底form架啦

有無得打電話問 ？
一陣寄失真係含撚，入面全部個人資料又身分證資料！

反而我上星期9號先係元朗入箱 今日收到sms 快到嚇親

哂氣 個熱線永遠打唔入 永遠接1823 都唔知係味特登唔接

二月交都仲未收到...痴線的效率ON99

same here
3月中交，都未收到

3月10交 岩岩收到
但幫屋企人交既2份仲未收到 明明一齊交

我二月尾交表 三日前收到sms

二月中交 仲未收到

3月中交

未收到

三月中交
未收到

我都係3月20幾號先交..到而家都未收到sms 果更係粉嶺交去4000蚊收集箱的..

屋企人已經變收到

二月中交左次、四月頭又交左次仲未收到

報紙佬講 派得 1% ,2萬人. 有200幾萬人等緊.....
要派 1-2年. .

派到波狗生癌死果日都仲未派完

錢都收埋啦

3月頭交,今日收到

3月12交 4月20收sms

我二月尾交一星期前收到

未有$

二月中寄都未有

二月一號入箱尋日先收到

2月中交2份未有sms

交表後轉左電話號碼，點算

lm

有冇人收到錢 個Number幾多號？
我想睇吓個進度係點

屌你個4千蚊 係咁開post問

去咗外國讀書，用唔到香港冧把同問，叫屋企人打過去問又無次通

3月中交
啱啱收到sms

仲未收到

二月中交 同屋企人四份一齊交 得我未收到sms 厲害厲害

交税遲一日就罰5%

派錢就無限等

3月4號交，今朝收到了

3月頭交仲未有sms

三月中交

上星期收到sms

同屋企人一齊交 屋企人收到sms 得我收唔到

第一日交仲未收到